有冇人仲記得套東京暗鴉

以前睇完套動畫
之後去左補小說
記得夏目番生左之後好似變左第二部（第10卷？）
之後好似等左好耐冇人漢化小說所以棄左
前排睇完動畫再睇番小說
想知而家做到咩劇情

夏目

北斗

我買咗幾本成年都未睇

24集睇哂 好好睇 結局好sweet

Order!
南條ED
川田麻美

好耐冇既漢化到而家都仲未有
台版就早幾個月前出左，要網上就好似未有，唔肯定
日本果邊都算幾耐冇出新一卷
好好睇

呢套係動畫做得尻d
小說好睇好多
劇情方面真係唔錯
小數會令我印象深刻既

其實動畫都做得唔差阿
後尾熱血到 今晚放工再睇返先

Btw 都幾想知之後點
淨係記得春虎帶埋兩條𡃁走咗

日本真係好耐都未有新一卷，唔計短篇集對上一卷已經係15年年底
明明之前都keep住半年左右1卷

動畫後:
春虎同角行鬼+飛車丸+早乙女周圖攪破壞，有意避開夏目
夏目靠北斗不完全復活，知道自己身世後同土御門家長組搵春虎
冬兒同天海匿藏
天馬同鈴鹿暫時返去陰陽塾同陰陽廳

動畫鳩鳩地姐
1x集天台打交正到

小說見到主角啲人散曬
主角又好似變咗其他人
之後冇追落去

我反而覺得動畫好好睇
打交嗰陣讀嗰啲術式好正

我都係無追落去
想等到結局夏目同冬虎點樣

岩岩上百度睇話
原來今年夏天出15
但係網上14都未翻譯

唔講都唔記得 睇完動畫但係零印象

14明明就有人譯緊
仲要上年已經有人講左重點劇透

粉字重點劇透 btw有D唔記得左

打鬥方面好正
官地vs角行鬼+春虎+飛車
春虎用當年黑子對道滿果個術式困住左官地

倉橋釘左
夏目=飛車丸

粉字係講緊大倉橋定小倉橋 ？

只限打大架嘅時候好睇
其餘動畫真係做得幾差下

相信之後春虎用泰山府君祭將兩人靈魂二合為一
咁都好，唔駛春虎揀左夏目，飛車丸犧牲左咁多乜都無
但點解會分左兩個靈魂希望描寫得好D

大

小說描寫得好正
雖然睇網上翻譯可能差D
但劇情都好好

我都想問漫畫正傳同外傅仲有冇人譯緊?

外傳是咪曉兔
如果係既話套野已經完左

漫畫正傳就唔知
畫風好唔吸引

Btw岩岩去書店買左本14黎睇

睇過劇透，第二部神作黎

邊度有中文睇?